女大十八變真係無講錯

小學同隔離屋個女仔同校 嗰陣覺得佢好柒好肥 唔想同佢講嘢同扮唔識

平時喺hall無返屋企 新年返屋企撞到條女 靚咗索咗又識打扮著衫 想撩佢又唔知點開口好

女大十八變真係無講錯 如果細個識投資下 而家過隔離就有閪屌

但你平時係hell 應該收帽收到戴唔落

你講到自己食硬佢咁喎清

到氣大個啲識廿幾歲既女朋友
睇佢地中學啲相全部似整左容咁

你睇周筆暢 李宇春就知啦

果陣tb樣而家勁正

有啲中學時代好靚但係而家嚇親人

細個成日搵我玩 但嗰陣唔想show佢

真 中小學好似中福射咁 大個之後唔同晒樣

對自己咁有自信？有無諗過你投資完人地都未必so你？

你以為有得SH?